長洲東堤小築男女燒炭亡 雙方各有家室

【星島日報報道】長洲東堤小築渡假屋負責人下午約2時30分，發現一男一女租客遲遲未退房，故到渡假屋查看，發現大門反鎖，心感不妙於是報警處理。消防到場破門入屋，發現一男一女倒卧單位內，當場證實死亡，警方正封鎖現場展開調查。

現場消息指，兩名死者年約40歲，單位內發現有多個酒樽。事發現場為東堤小築一個地下豪華海景套房。雙方各有家室，女死者丈夫到認屍後傷心痛哭。